[I/A] 七大罪 七つの大罪 ～光と闇の交戦(11) -公會等緊你 仲唔快啲入?

請問仲有冇位俾申請入公會啊大大？
我過曬關喇

名： SHY lv 46

？

Shit～ 開左個新主題😂🙈

我卡左係71話 8萬攻既班

8lv 公會龍騎団招人(缺3)
有意可留line id